邊間身體檢查好

見到近排好多癌症post所以想做個full budy check
想問下邊到做full body check比較好
利申廿歲仔

push
去返傳統醫院(即係浸會個D)好唔好

10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
睇來連登仔個個都你醫生來唔使做body check

養和囉

試下仁和100項體檢，可以pm我

去esdlife揀

推

無病徵無高危因素做呢啲身體檢查只會做成假陽性既檢查結果

了解下自己身體狀況都好既
假陽性既檢查結果好過有事到末期先知

水

假陽性結果會帶黎過度既憂慮同無謂而有風險既檢查
例如話，你驗個前列腺癌指數，比正常高出0.1
事實上，驗癌指數係無助診斷癌症，而你前列腺發過炎，漲大，甚至搞完野，都會高左
結果就係因為一個根本無病徵既所謂唔正常既檢查結果(坊間體檢最鍾意咁樣呃人)，而你要去抽前列腺組織化驗
過程有機會造成出血或細菌感染

根本就係傷害多過益處

坊間果D流成咁?

其實公立醫院有無相關既檢查
公立醫生唔會呃人掛

hello